Sony: Demon's Souls is NOT coming to PC

In the case of FF 16, Square Enix asked IGN to remove mention of PC from our initial FF 16 news story, and when asked for a statement a Square Enix spokesperson said, “We have no further information on if Final Fantasy XVI will be released on platforms other than the PS5.”

As for Demon's Souls, IGN has been told that the text, "stating the remake would be coming to PC and “other consoles” was included in error."

聽住先

嗰頭講完想port多啲game去PC，呢頭又咁唔小心打錯 自己判斷